RMBJ要幾多個冠軍歷史地位先高得過MJ?

個人覺得係湖人拎個四連霸加3次FMVP先有機會